{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59125&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주곽지길가온펜션"
    },
    "text": "青いクァクジ海水浴場が目の前に広がっている美しいオーシャンビュークァクジギルガオンペンションです。 客室はすっきりとしたモダンなインテリアでデザインされており、海の眺めを楽しみながら快適な時間を過ごすことができます。 周辺にはクァクジ海水浴場と付近にはヒョプジェ海水浴場があり、ビーチでゆったりとした時間を過ごすことができます。 また、車を利用すると22分の距離にはレッツランパークもあります。 全客室にはマットレスと枕の中綿が交換され、快適な宿泊ができます。 連泊をご利用の際は、客室の掃除は行わず、タオルとゴミのみ交換できます。 バーベキュー場は一時的に施設整備のためご利用いただけません。 入室は5時から可能で、退室は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙室です。 バーベキュー場は一時的にご利用いただけません。炭とグリルのレンタルも可能です。 バーベキュー利用の際は入室日の2~3日前に事前予約をしなければならず、雨天や強風の際は利用できません。 客室の人数が最大を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 また、ペットは客室に出入りできず、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "このペンションの目の前には青いクァクジ海水浴場が広がっており、付近にはヒョプジェ海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内装はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "客室はすっきりとしたモダンなインテリアでデザインされており、海の眺めを楽しみながら快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "レッツランパークはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "車を利用すると22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、客室の掃除はどのように行われますか？",
            "answer": "連泊の場合、客室の掃除は行わず、タオルとゴミのみ交換できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "現在、バーベキュー場は一時的に施設整備のためご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、全ての客室には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊やペットの同伴は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 414
    }
}